覺唔覺條ben sir好煩膠

成日玩食字講鹹野懶係幽默，尷尬到好似啲廢老專登講潮語扮後生咁
專心返大學教書算啦

大家好 我係ben

細路仔就算啦

pin左，係twitter RT緊

各位可以search #WhatsHappeningInMyanmar 幫手RT

你係邊度見到佢

見佢拍住好戲量條蛋散

再搵埋條做假寒流女 好似咸濕阿叔咁